# CSE485_2023_BTTH02

+ Nhóm gồm 3 thành viên lớp 62TH
- Nhóm trưởng: Nguyễn Lương Nghĩa
- Thành viên: Ngô Văn Lương, Trần Quang Anh
- Nhiệm vụ:
Lương Nghĩa: admin/Tác giả, admin/Thể loại, Đăng kí
Lương: Trang chính Admin, admin/Bài viết, Detail
Quang Anh: Quên mật khẩu, đăng nhập, Trang chủ

